見到福建幫藍絲咁樣真係大快人心

見到個福建幫成員咁就真係開心啦
大家以後記住咁樣打 唔使攞佢命嫁
打到佢殘廢就得啦

話時話 如果巴打有backup條片 歡迎發過嚟 我頭先錯過左..

4肢仲郁到
即係冇事啦
對眼仲咁有神

心都涼埋

佢係咪俾人打到高潮左?

唔知道佢我就真係睇到高潮啦 實在係大快人心啦

有冇踢到佢絕子絕孫？？

目測應該冇 求其啦 實有機會嘅

求下大家吾好甘做

明白嘅